求巴打解救 finance quiz

[img]

A true
B false

俾次機會